SD高達私服延遲推出聲明通知

代講:
本人Kwai作為SD高達私服GM，因係FB群組見到無知少年作出無知字眼，令到各大巴絲童年遊戲暫停開服，在此通知封測與公測將延遲推出，直到另行通知

嚴謹聲明
再度出現無知字眼係FB群組，
將無了期停服

無腦嘅人點都救唔到

PISH，亂咁share d人正仆街。明知依d野一揚就出事……

Pish 冇腦就唔好打機

推

條on9 仔

Pish

pish

曲線叫人起底
立壞心腸

讀多兩年書先學人用FB啦
仲話玩私服

正一on 9 cd-rom

on9

屌佢老母做乜撚野

係

多得佢唔小

on9同好罪
會員同admin都低質

私服有圖證明係真未
之前都成日有人話開私服，不過都不了了之

Sonny li條毒撚

繼續PISH

唉 想玩

條友係咪CD-ROM黎
睇佢facebook都似

搵人屌佢老母啦

一人言語威力勁過電腦大爆炸

唔好比佢沉

繼續

update再順便推一下：

鑑於o係某貼吧再出現相關字眼……所以如無意外

化乜撚野龍不再

大陸仔

可以理解 完全明白 絕對接受

屌你老母支那狗

唉，屌

遲d會唔會真係要有連登ac先申請得

我想打個機姐

淘寶有得買isp email
所以申請方式會轉其他

屌你老母化龍不再，係你呀唔洗望呀仆街

FB冇乜大問題既 但個大陸仔就真係.....多撚謝佢

班人直頭弱智級煩膠

有無fb link睇下

我以為有人搞私服係假膠tim

點解開頭唔加密
實有人周圍唱

唉屌 想打下機都咁

條友自己del左

你個名

好想玩呀diu

Sem尾考完試可以玩就好

樓主真係要整好佢 比月費我都肯

起呢條戇鳩底啦 屌你老母

贊成比月費

私服唔收得錢嫁

以前星期五放學就衝番屋企打公會戰 如果搞得成多多錢都比

我屌啲00後
個腦比屎忽坐撚住左

其實好難唔揚出去
就算加密都無用

小學雞死翻屋企食奶啦

預左嫁啦
世界咁大實有人會擺上fd/百度等等地方嫁
有人擺消息上任何網站平台就話唔開服
根本就唔實際

其實點解揚左就唔可以開服?
版權問題?

留名 好想玩

應該係，仲要連登唔係匿名版，會俾人捉到

如果真係侵權 咁揚左俾人冚旗都冇得怨
道理都唔係你呢邊 又何必張揚屌返人轉頭

依個?

唉屌
Onlun9

on9仔

有冇fb link?

無知者已刪除CM

你地同共狗想消息封鎖一樣咁戇鳩

屌你咩~我淨係解J圖架渣